好撚憎人講：好chill呀

我屌你老母呀 咩都加句好chill呀
朝早行下 好chill 呀
夜晚飲酒 好chill 呀
屌你老母幾時死呀 我好chill 呀

agger

今朝飲咗杯咖啡 好超呀

仲有咩撚野 中同 果類野，屌你老母中學同學唔得？ 中童呀？ 小童呀？

好野黎

我朝食左早餐 好超呀

點解會咁配？

朝早

點撚知d人會咁配，正常係點配？ 但我一聽到好chill 就好撚燥

仲有好lit啊

依個未聽人講過

其實係咩意思？

Kong U?

班食屎狗想表達緊好爽呀好正咁解

好fit就聽過

我都係 同人出街食飯就超

我都係好憎

Chill,bro

chill out

乜撚都超，屌你老母收工啦好超呀

Fuck youuuu

Chill as fuck

Fuck fuck fuck chill what 7

嚟南區超勾

wanna netflex and chill? bro

好lite?

乜撚野黎

No more , thanks a lot dude

so chill咪so chill

其實係咩意思

好chill呀

我有個朋友講親咩都搭多句"勁chill囉" 好撚難頂

好chill正宗用法係點
我通常用起形容好忙好多嘢做
例如：呢科好多assignment 又教得快，好chill架喎！

勁僧
仲衰過港女講個啲Actually, Oh my god

認真未聽過，我係咪老了

agger
中同真係好撚柒
完全唔知邊度出左個咁嘅說法

搞錯左，應該係chur
自膠

唔知幾時開始興
大同中同…完全唔知up乜

俗語

最鳩係中學同學就講中同
小學同學又講番小學同學

我以為啲人叫緊方大同

依排好多assignment同test，唉 真係好chill

not your dude, pal

好tit就聽過

又撞名

好少聽人講
但就咁諗起都好想一巴煎落去

好撚憎 我都唔明點解會咁燥 聽到好撚想打鳩人

係 好撚火滾

放假去chill下

Lit好似係美國潮語黎

邊有女

on9
我有個fd成日咁講
你識唔識玩㗎 都唔chill 嘅你
我心諗識唔識玩chill 唔chill 關你撚事咩

chill都唔係咁用

Chill 你老⋯⋯

通常應用係hiphop 好似係

係咩意思

佢用撚錯，但都要屌，chill 撚夠未 好撚煩

Chill out = relax

樓主好Chill

chill mate

Out 左冇人講啦

啱呀
好champ
少X

Lit係美國潮語 好似解好high咁

識講一定講mellow out
chill都冇乜人講啦，依家興lit

easy,just chill bro

你老母

乜撚野

好chill牙

啲人成日係度ching ching ching
都唔知ching乜鳩
聽到就炆

大家其實可以Google 下 lit 點解同點用

This thread is 🔥

一直以為好Cahill

我都覺 唔知咩事

Not cool, bro

唔係叫人放鬆啲咩

Kam

無南chill~

I am chilling

Chill乜out呀

凍你就話凍啦 chill乜撚

chilling out啊

其實點讀

超

第5頁有解釋未
BTW小同,中同 打多2隻字都懶

叫人約人上佢屋搞野囉

落bar飲野 好chill

：琴日個party好正
：yes！it's lit

not your pal, mate

Netflix and chill?

Agger
利申 有跳舞
身邊一堆人成日講好chill 好煩

好撚燥聽到 到諗做咩姐，講好爽好正唔得？

底

都唔係解好爽好正

好relax囉 得未

而家已經唔潮，算係有少少過時既meme/潮語
歐美潮語黎得快去得快

Hype

喺club到班竹昇仔定唔知乜撚野人，打尖仲要係咁講chill chill chill, 即刻dklm

用廣東話屌鳩佢地

chill就好撚on9 但係lit就真係有得咁用

chill man

i chill u

好chili
Chill sandwich
Chu

Chill 你老母

How are you?
I'm chill and you?

Chill Valentine is hot
Ha

Fuck off

有聲

之前朋友講 我唔係太明 不過當然冇自爆
我心諗chill乜呢

養魚好超呀

Chill bill

⋯⋯

Why so serious? Chill下啦ching

Chill 你老⋯⋯ Ching? Ching 你老⋯⋯

chill out man

好撚燥

博人搞野好似係

新chill記

識食喎

好難食 超你老⋯⋯

樓主 今晚一齊超超佢？

Zentral tonight

Agger

chill可以叫人冷靜D
chill out係四圍貢
netflix and chill係睇netflix然後啪
香港最多人用係講好輕鬆、好正

果d濕鳩party 撚 成日隊幾杯屎水就話 今日好chill , 聽到火撚滾

Just chilling wif my bae

Chill

Hey! chill bro

屌你老味

今日涼涼地好chill呀
大家一齊chill下啦

唉 好撚燥

Why?
Let's chill together

屌你老母

chill wet打樁樣

Chill啲啦
下下搵人老母

Chur咪又係
識有人行幾級樓梯就話嘩好chur啊 心諗做乜鳩

除左大同中同仲有一堆簡化左嘅字 講真頹吉頹樂算係代號都算接受到 但將吉野家邊爐縮到吉邊咁同殘體有咩分別

Why not hanging out? Smoke?

No, I'm watching Netflix with my babe

Chill

so chill

Ho lun Chill ar

好chur係咁用架咩

擺明唔係 但有人用得勁濫 咩都chur chur chur 試過寫張生日卡俾人寫多字啲都俾人話chur 我都唔知點應佢

身邊起碼有三四個呢種人 係咪我唔好彩

你黑仔姐，用錯左我有時都會唔識答

what u up to?
just chillin

ho lun chill ar

Chill 既意思係平和 舒服？

Chill af

If you have to ask, you don't get it

好tit

🔥lit🔥af🔥bro🔥 G00D Shit💩👌👀👌👀👌👀👌👀👌👀👌👀 good shit go౦ԁ sHit👌 thats ✔ some good👌👌shit right👌👌there👌👌👌 right✔there ✔✔if i do ƽaү so my self 💯 i say so 💯 thats what im talking about right there right there (chorus: ʳᶦᵍʰᵗ ᵗʰᵉʳᵉ) mMMMMᎷМ💯 👌👌 👌НO0ОଠOOOOOОଠଠOoooᵒᵒᵒᵒᵒᵒᵒᵒᵒ👌 👌👌 👌 💯 👌 👀 👀 👀 👌👌Good shit

唔係有人發嬲
其他人想叫佢冷靜d
先會講chill咩

都可以咁用
Chill,man!
定啲黎

Chill bro, I got u

chillin wif bae

chill 基本上= hea
都唔知成日係到chill 咩9

ho lun chill ar ching

好lit姐係勁撚high

chill 唔係relax咩
咁同人講係到chill緊基本上咪hea？
不個叫人chill 係要人放鬆D

會唔會係我一直get錯左

Jo meh jeh lei

其實每個圈子都有佢地嘅用語
高登夠有好多高登術語
點解要踩人地果d？
chur chill 中小同etc呢d有咩問題？

Af係咩

無話踩，純粹係個人感覺唔鍾意聽到人講姐，拎上黎討論下姐

Chilling

Wts sup homie

朝早迫港鐵好chill呀

人地講咩都要俾你批鬥

As fuck

Churchill